屌你老母沙基利！！！

屌你老母踢波定踢人啊

抵佢踢英甲啦

短人

同雲爺爺一樣最後一季英超

咁佢應該有人買

咩事

Search自己名

屌你 又知

識波沙